d中醫成日話人地濕熱，大家有冇d咩方法可以有效去濕？

身體好撚差，腸胃好差 精神都成日好差，好厭世，睇過好多中醫都搞唔掂

做運動出汗好似得

成撚日都係唔掂

成撚日做都唔掂

認真post求救

不如試下睇西醫，腸胃差係點差？可以試下食乳酪，日本有d天然對腸胃有益既藥

調理好腸胃先，短時間腸胃唔舒服可以試下太田胃散，漢方藥黎,我覺得幾有效

刮莎囉

我成日好多胃氣，個胃頂住頂住咁，成日放屁

薏米水

唔好飲凍野

移民

熄冷氣

真

你飲食習慣係點先?

太田胃散，我次次好快見效

改變生活習慣先係重點。
我剩係識唔好飲凍野。

吸濕大笨象幫到你

我已經完咗無飲凍野啦唉，基本上只飲水

完全無飲

完全唔飲凍野同奶茶咖啡，辣野無食，都唔明點解仲係咁差，飲超多水

吸濕大笨象

上網睇有好多款，唔知邊隻岩

吹冷氣

咁如果唔本腸胃差，需要長期調理，幫助o個人去濕應該食邊種

如果本身

拔罐
刮沙
焗Sauna
足三里
薏米

我平時會煲啲四神湯飲同食埋啲渣 當早餐

唔好信中醫

分包係獨立包裝

中醫毒熱寒濕風幾樣野
最撚難去就係濕

濕熱既話 要去熱食既藥會加重濕
濕重個身體既水運得唔好就好易有其他病

所以要先去濕，去濕姐係要作息時間好
唔食煎炸野加運動+不久坐+不吹冷氣

講緊咁樣正常養生養幾年個濕先會有改善

香港既天氣好難做到完全唔濕

結論係移民去加州+退休生活作息應該好易做到

有無驗過幽門螺旋菌

去濕茶，檸檬意米水

飲過坊間好多去濕茶都無用

無啊

戒凍飲先

煲多啲清補涼

做運動啦屌

個d好勁架啦喎你要長飲定係d點
消化長期唔好真係要book專科check下

我身體長期濕熱，脷苔好厚

腸胃唔好就會厚(中間位)，去濕茶多數淨係去到脷邊位架咋，巴打你平時燥唔燥？飲薑茶食下淮山果d可以調理腸胃

平時個人燥啊

去室外做運動曬太陽，中醫黎講係吸陽氣。
可以摳寒摳濕，令你身體入面水氣運行更好，會有助改善你腸胃嘅問題
利申：中醫診所姑娘
希望幫到你

咁平時飲食方面可以做d咩改善

平時個人好易出汗，個背生咗好多瘡

手汗同腳汗都好多

唉 我都病緊 諗住搵d最貴嘅中醫睇 應該500蚊診金個d睇下醫唔醫到

btw你睇開個d幾錢診金 100蚊診金個d睇黎都廢嘅